如果唔係有曾俊華留錢比敗家仔劏房波，我估香港人死晒

最後都係每人派得個10k